今日經過狗總發現遊行人士真係冇血性

尋日發夢諗住去警總撐警
見到有人放低狗碗裝水俾佢哋飲
又擺低狗罐頭俾佢地
你哋人唔係人嚟架
啲罐頭未開啲狗點食呀

當啲狗係咩呀你地
下次帶埋糧兜啦